耳機價錢一問及用後感一問

有冇師兄 買過audio technica ath-bks77is 呢隻耳機 大家買幾錢左右 用後感如何？ 小弟不懂 求賜教

Lm